(法律JJ入)頭先藍絲老母報警告鳩我,狗上埋黎

佢話我靚到屋企塊鏡爆左 要我賠

我都忍唔住係呢個位笑左一笑

sad 幫推

18左幾個月就咁

我哋P牌冇得推po㗎

我老母係咁on9 見笑了

冇得趕你走
最多咪禁制令 禁你夜晚打機

離婚你阿媽可能有equity interest既

幫手share出去,真心想知到底噪音條例4同13係點
如果係不包括同一地點內嘅人,佢又咁on9堅持吿嘅話,
分分鐘贏埋堂費

搵法援 律師會搵duty lawyer問下
因為要詳細情況

結左咁耐
就算契冇寫名 都好大機會有得分
不過如果得一間屋
點都冇得趕你走

你老豆想離未先?

咁所以搬出去住幾日
點會係你輸？

一定係民事訴訟啦
叫你老母畀堂費啦

個問題係你阿媽會唔會痴線到真係告先

但係噪音條例大部分案例都係刑事，投訴人會變左做證人
你嘅對手律師係律政司刑事檢控專員
不過刑事真係無罪都煩死你

講證據既 佢有冇拍片
錄底你幾嘈先 果d先
冇證據都冇得告

你老豆真係好人
比著係我實屌撚到佢仆街

你呀媽40歲，樓主中學生？
BTW你老豆好就得，因為間屋得佢名，千祈唔好俾你老母大到，雖然我好想講一家人唔好咁僵
但你老母呢啲人唔受啲教訓唔撚識醒

我覺得隻狗都係hea佢

叫你老豆將間屋嘅持有人轉落你度，之後離婚就唔洗分間屋畀佢，之後趕佢出去，兩父女繼續同住

贍養費就唔清楚喇，如果cut尻佢零用錢，你老母出去打工，等佢有經濟能力咁係咪唔洗畀贍養費呢?

搵私家偵探查下你老母有冇婚外情,證明到就一個仙都唔洗分比佢趕佢走啦

屌，你老母咁撚臭閪，認真，大義滅親啦，等你老豆搵過好啲嘅

約40歲(40-44,我都唔記得)
我老母20幾歲就做我老母
有機會影佢身分證比你

要分嫁都

搵私家偵探查你老母啦

你老母依家要吿你個仔wo
唔係咁都唔離呀

絲打？過黎住幾日啦！

年中議辦收N單噪音投訴有邊單告得入架 你老豆仲要訓到死豬咁。

依家立即再報警去醫院驗傷玩大佢你老母一定驚過你。

勾佬香港無通姦罪，不過你老豆離婚就一蚊都唔使賠。

屋企個煤氣真係冇人用 得閒煮個餐蛋麵咁
個個落街食,衫自己洗自己,擺落洗衣機有幾難

阿蛇明顯hea9你老母
唔會告你
依啲case最多只當係家庭糾紛
加上你仲要嘈唔醒你阿爸喎
放心訓教啦
或者唔訓hea多陣,執下行李去旅行

得罪問句
你老豆係咪當年沉船娶左隻大陸雞

咩料
一定係成班尋晚拖完囡囡手興奮到訓唔著

唔知道 可能係 我真係唔清楚到底佢地係點識

推

推，唔小心笑咗
不過你爸真係應該捉佢姦離婚

都唔知笑好唔笑好推

睇咩罪，簡易治罪有time bar六個月
你話呃錢都好大機會係欺詐，不過要追查難度相當高

never mind 我自己都覺得好撚好笑好撚on9
終於明白點解私家偵探咁多生意做
以前cctvb卡通時段前宣傳易一定會有個廣告
XXX私家偵探社專辦通姦證據

偷偷地驗DNA
可能有意外發現

帽事嘅

咩劇情黎 都幫推下啦

加密左又自己影相貼係咩玩法

離譜過CCTVB

sorry 一時疏忽一世內疚

有無問過老豆點解同老母冷戰咁多年？
聽落核心問題好似係係佢哋嘅婚姻度
幫你推

離婚你老豆要比善養費
間屋你老豆名可以趕佢走

帶耳筒得唔得

東張西望 隔離樓上個啲日嘈夜嘈都未有事啦

好難和平離婚喎
你老母一諗到自己要搬出去住
黑警都叫埋上來

你唔想告你老母
但其實你同老母有冇感情何言？
一時做到老豆同老母嘅中間人，想冇咁殭
一時關係唔好，覺得同老母唔夾

Equity入面咁做會好有爭議性
樓主收咗間屋但老母冇同意 可能會被反告 因為老母可能有implied trust?
贍養費睇咗結婚幾耐 過咩生活 好多嘢考慮

核心問題的確係佢地婚姻,但係當時我仲係小學雞,如果依家先問點解嘅話真係好尷尬
不過我地三個人都唔想修補個relationship就廢事理啦

斷絕關係啦屌

痴線
你肯定果個係你阿媽 唔係繼母？

瞓醒一次過公開

好簡單,幫你自己搵番個後母就得
當然係你把關既黃絲啦
介紹比你老豆識

雖然好科幻但係未必唔可以成真

支持樓主

想搭單問依個情況有無得expressly preclude implied trust? 由其係出於樓主老豆單方面

叫你老豆嗱嗱聲將間屋轉落你名
或者趁依家商業登記好似唔使錢，嗱嗱聲開返間公司搵你做股東，轉撚曬啲值錢野包括層樓落去你公司名下
過返一年半戴，你老母夠膽郁你就叫你老豆同佢即時離婚，等佢一蚊都收唔撚到

好對唔住
可能係樓豬文筆太好
我笑到肚痛
呢個都算係我聽過數一數二CLS的故事。

笑左

故你老母

咁你老豆無比你嘈醒 得你老母醒左,唔可以話佢有心捕你咩? 用埋關係一直都唔好 佢一直都唔鐘意你 用呢個理由去講應該得嫁

放心，如果你老母係大陸閪的話，絕對唔會可以和平離婚佢唔R返一半樓價都唔會收手

祝你好運

有啲咁痴線嘅老母好慘，幫你推一下

告你噪音好難, 佢上庭要有證據, 例如記錄音量的工具. 然後佢又要有證據, 佢有出聲阻止但你唔合作, 咁佢要調轉頭, 出去搵管理處, 派人上黎同你傾, 勸過你, 但你無做, 佢地有落簿.

即, 成個都係笑話, 搵社工, 會同佢講, 唔好做傻事. 家庭問題, 家庭解決.

之前有聽過離婚香港法庭多數都幫個女既

以我所知 離婚之後
父母係必須供養子女讀書(全日制)直到廿五歲為止
不論海外或香港

笑死
邊條法例講明？

得閒研究下

都無躁音證據告乜鳩呀?

痴撚線老母

各位起身去和你塞喇
btw sorry 原本打算正正常常瞓
而家完全瞓唔着 又唔想郁

粉紅色

咁打機可以戴耳機嘅

thx!

戴左呀 都係細細聲講下野 可能痾夜尿醒左

離婚要分一半身家，除非追個方唔要（你覺得會咩？）

所以，可轉名。但轉名要比樓價 3% 印花稅+ 約 10,000 律師費。

唔轉名，呀爸走咗，無遺囑/信托的話，將來間屋係你呀媽唔係你（次序）。有唔少家庭爭產案都係類似咁。

就算有遺囑/信托，媽可以打官司嘗試推翻的（成唔成功就唔知，睇證據），但都花唔少律師費。

有人的做法係，爸開公司做唯一董事同股東，樓轉落去公司到，之後轉你做唯一董事股東，自己辭董事/股東。好似轉讓只需雙方 0.1% 印花。

博覽館《清明上河圖3.0》數碼藝術展
（展期：2019年 7月26日 - 2019年 8月25日）

國寶級巨作 畢生難得一見！ 👍
【注：由於2019年 8月25日(星期日)展覽閉幕當天會有很多人，所以建議各位在2019年 8月24日（星期六）把握最後機會去參觀見識下】
就算去過都要再去睇，好嘢梗係要睇完再睇啦 😃

幫推

辛苦了

巴打頂住喔

你爸爸好偉大
你發夢要小心啲呀

唔洗理，差佬懶過屎是常識吧

佢地結左好似20年(duration of marriage多過10年就叫 long marriage)
其實就好難冇得分層樓 因為係matrimonial home
就算你阿媽冇供 佢都有take care個女 做家務 都會計埋
除非佢阿媽唔要層樓

或者佢地一直都係財政獨立 有有效既婚前協議呀 又或者佢阿媽有交租比你阿爸 等等

不過根據你有限既資料 就應該要分比你阿媽

同埋唔知你 公屋 居屋 定私樓 唔同樓又唔同

所以點都要睇哂all the circumstances of the case
所以真係想離 問左律師意見先 或者去學校圖書館借本family law黎睇

不過btw 就算證明到你阿媽通姦 都只係一個離婚既理由 maintenance 果方面 你阿爸唔會阿媽通姦就直接一蚊都唔洗比 係唔洗用分居2年 或者分居一年with consent做離婚理由姐
咁當然通姦係misconduct 法庭會taken into consideration 又或者阿媽可以再婚可能就唔洗比maintence

不過都係睇返實際情況 有幾多收入呀 又幾多層樓 生活水平 等等 等等 la

不過so far你提供既資料係完全唔夠黎make a decision
所以真係搵左法援or律師先

你老豆係咪真係唔鍾意你老母先？
係既話叫佢將間屋比左你先，
之後名正言順趕佢走

佢老豆轉名畀樓主，過多兩三年再離應該唔洗分

你件大陸老母只係想趕走你地要左間屋
佢恨不得告你走啦
你唔走 佢第日點搶左間屋

好正

遺囑係公開的法庭文件，識查的比好少錢就查到。

公司轉名，去片

中港婚姻？老豆大阿媽好多？貪阿媽後生就娶落黎？

直接消失兩星期，返黎話俾大陸佬拉左

離婚前叫係老豆暫時將層樓過住比你先
如果唔係9成要分比佢

跟本唔會理啦
一向多一事不如少一事
最好就唔撚洗做
當上嚟睇場戲姐

唔係法律撚
但講真拒真係告得入咩？
淨係當事人口述 仲要無目擊證人 無證據（例如錄影之類） 如果咁都可以吿到你嘅話咁以後隨便屈人都得啦

老豆無屌鳩你老母 話佢戇撚鳩？

搞錯啊！你老豆咁都冇屌柒你老母？

我都係咁諗🤣

只係想問當初你老豆點解同你老母一齊

help push

叫你老豆過哂d錢比你，間屋可以轉到名嘅，轉埋落你到
之後叫你老豆過兩三年之後同你個極品紅西老母離婚，踢佢返大灣區

阿爸轉名俾公司都係要俾税，仲要係貴嗰隻

由佢告，繼續留係屋企激死佢

好難告, 環保處, 警察(仲未變黑警果陣), 區議員都唔得.

最大問題係搜證難, 除非

"阿仔, 陣間我會錄你音, 用黎上法庭做證據告鳩你, 麻煩你依家打機可唔可以再大聲D?"

一般應該真係好難....

離婚層樓一定會分比你媽～上庭點都分到…因為結婚咁多年～一係叫你爸轉名比你先咁你點玩都得

叫佢離啦
俾教訓你老母呢個賤婦
政治上腦上到頭家散哂，報警拉自己骨肉呀嗱

家暴至少係一定要有督察級在場
呢個係天水圍夜與霧出事之後既新例
而嘈音
你唔應就得啦 最多上下庭 無證據點定罪？
唔使上心

通姦只係構成離婚既理由
同贍養費無直接關係
因為贍養費係較有經濟能力者照顧另一方既安排

而且通姦需要「捉姦在床」
即使證明一對男女入酒店房都唔夠足夠證據話通姦
用其他理由申請離婚會較易 因為範圍會闊好多

如果擔心資產方面既問題
咁要考慮既係 個官只會睇返過去5年既資產

好on9
直接叫你老豆離婚啦

商業登記 唔使錢咩？ 好似要喎 開公司仲要整埋啲濕9野 成3千幾蚊

另一樣野係，你係被打既受害人
其實可以向警方提出
十分驚再同呢個人一齊住
超擔心可能再度被打
要求警方帶走施虐者
問埋個ref no.
咁少有個record
日後呀爸離婚都有ref 起手（如有用既話）

屌，極品

以後唔好比家用阿

絲打我地一齊搬一齊住

比個post佢睇
樓主呢d奇怪家庭糾紛 一睇到一定知係啊仔

離婚前，叫你老豆過名比你，
等佢無得分

其實屋企打機好細聲算唔上躁音
可以試下話佢精神問題所以對聲音敏感
搵下社工咁

打緊咩機

所以話，呢個世界邊個有錢邊個話事。第日你出嚟做嘢，搵返五皮嘢一個月但一個仙家用都唔俾你，佢就識後悔

照告個官都唔理你啦，咁撚on9既事，最多咪叫你注意下

環保署執行，叫黑警拎個分貝機度記錄先，仲要係環保署記錄。

掉撚曬佢啲野去垃圾房

住人地屋企告人地個仔女乜神操作

真係告咁on9?

我唔識法律，不過相信法官/裁判官都唔會受理單案件
唔通行行下街同人傾下計就會比人告噪音咁奇怪？

掉返轉頭問佢攞

推，覺得你爸忍左咁多年，係時候要做返d嘢

驚閪咩，問你口供就搵律師，乜撚都唔好認
你老母根本唔夠料入你，告條撚

nuisance其實要有好多定義
有冇連續性
維持幾耐
有冇分貝記錄
最重要係reasonable
全部要由受騷擾方去提供證據

係咁嘅前設底下， 巴打你係根本唔洗怕

間屋轉你名，跟住離婚

間屋轉你名，同老母脫離，趕佢出去

反而我擔心係離婚與否嘅問題
其實一早離咗爭撫養你老。豆贏硬 再加上如果你老豆要撫養你， 贍養費就會壓低左， 再加埋你老母係手腳齊存， 精神正常

居屋快d過名俾你
離婚係分一半架

cls老母

Push

你老母都唔知係咪你親生報警拉自己個仔

間屋轉你名？請指教

我冇嘢講！狗自然走！

呢單野揭示左
每晚十點正 窗邊咆哮
既活動,請大家準時,
因為你得一個鐘可以玩,
過左就會被人告,
22-23可以盡情嗌,
所以記得準時

叫佢老豆送左層樓畀樓主
過多一段長時間老豆離婚，咪可以唔洗分層樓囉

比我就揭老母底啦,
你爸爸咁錫你, 點捨得佢一路都綠帽啊

到底你老豆老母當初點解會結到婚

精彩
好睇過近10年既tbb戲

短期做法趕左佢出去先

之後再搞轉名，轉資產

有冇驗過dna係自已親生老母？

粉紅色，應該係絲
小心你老母打鳩你，買定防狼

宜家轉名俾你等3/4年 再唔轉名，一世都離唔到婚

娶支那雞既錯

你老母都有嘈住你 點解你唔叫狗用噪音條例告佢

Lm

班popo唔會做野𠺢，你响自己屋企又唔係公眾地方，唔信嘅就搵個義務律師問下。

你有個咁嘅老母我心表同情

你老母40歲，你18歲，你老母完全唔識英文?
大陸人嚟㗎?

老母好大鑊 個個都想佢走

屋契得你老豆個名
直接趕你老母出街得唔得？
就算係夫婦關係，你老母都冇權住喺到
唔離婚，趕出街

唔知好笑定嬲
有咁既老母我會寧願死

唔洗怕，基本唔會受理

你老母搞撚笑wo,識唔識分莊閒
間屋名係你老豆，遲早俾你，你老豆都一心想離婚，依家辣著埋你
佢想訓邊？

勾佬勾佬

去酒店住啦
4星都係2xx-3xx一晚咋嘛

民事黎

你老母唔會咁得閒搞咁多野啦

其實如果物業係你老豆嘅係咪可以趕你媽出去？非法侵佔財產之類。不過夫妻關係下唔知適唔適用。

利申:唔識法律

層樓寫定遺灟或轉贈
如果唔係好大獲

噪音滋擾好難告得入，好似唔係單計分貝（佢仲要無拍片/錄音？），仲要計係咪continues 同個 pattern （好似D公園大媽，唔係日日嚕，間中斷左日已經好難入）利申唔肯定

個rfid套邊度買？

除非你同你老母大把錢 係都要告你 想上法庭玩
如果唔係D狗都唔想做野 唔會主動落charge

你打咁撚長，背景連成長都交代曬

新身分證

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

如果得嘅話
唔會咁多鄰居噪音求助post

黑警打發你老母咋
邊得閒真告

日日大大聲播紅歌煩鳩佢

民事起訴黎，自己搵律師去法院排期

班popo理閪得你

襯佢唔係到換晒屋企d鎖

但半夜三更嘈住人瞓都好仆街
有時醒咗真係瞓唔返

香港地 你老母通姦 就算離婚都要養佢

噪音嗰度冇證據好難落charge，反而你老母郁手係普通襲擊，肯定要比堂費500，再賠$俾你，記得影低傷勢！上次聽䆺兩父子為咗阿媽煮啲餸嗌交，跟手打架，兩個各罰千五，守行為一年。

老豆:我訓得好好

咁離奇嘅呢單嘢

屌 呢個po 好撚cute
加油啊我乜撚都唔識

唔洗離婚
層樓佢無份
賣樓 走人
揾日佢唔係度交收換鎖
換埋電話number 人間蒸發
佢吹你唔漲

結左咁耐 離婚要分一半間屋比佢
所以你老豆先無行動

不過屋主係可以拒絕唔比其他蝗蟲入屋

不過係屋企養著隻外人 其實仲擔心 不如一了百了啦

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

唔係，我都成日叫我老母同廢佬離婚

真係上庭 你老母撚有證據咩
唔會有事啦

踢佢走呢個問題 就用苦肉計 交番個波俾你老竇
久唔久講吓佢是非 話頂佢唔撚順 等你老竇做野

樓主老豆好慘

Good Idea

搬走

真係告都係野錢了事

過曬全部資產比你，再離婚得唔得？

贍養費嘅原意係畀離婚後的婦女能維持原來生活，因為以前婦女嫁咗人就唔返工，結咗婚十幾年離完婚重邊會有人請，所以先要男方畀贍養費，所以只要證明到離婚後女方嘅生活品質唔會下降，例如女方搵錢重多過男方，女方係離婚後有人供養（一般都係第三者），咁就可以唔駛畀贍養費

呢啲濕碎嘢狗唔會做嘢
除非投訴人堅持同煩鳩班狗
不過聽落你老母識條春玩呢啲咩

你屋企好撚癲喎老友

月入1.4萬？
咩散工黎都幾好啵
但如果係儲蓄得個1.4萬係咩人黎？😵😵
我岩岩畢左業一年試過一個月都儲到唔止1.4萬啦

咁細個都去發夢
我身邊得我一個去

1.4萬即係一萬四千港幣$14,000

點撚樣告得入
你老豆訓到已經係疑點啦

轉去樓主到

一句講哂
佢俾唔到科學實質證明佢話你嘈既時候有幾嘈同有幾影響到人都冇用
叫佢收皮食屎搵奸夫啦

如果老豆信得過你，呢個係最好方法

因為兩夫婦生活咁耐，就算無名都有得分
只要你老母稱係依賴你老豆生活
離婚就可以分番相應既野維持生活

巴打加油

刑事都係最多罰錢。好似你告隔離屋通宵打牌一樣。

直接問啦 呢啲老母唔要都罷

30分貝係冇聲咁滯。每高1分貝聲浪係高一倍！

點會唔洗錢，我間公司就係做呢啲，成立費都幾千蚊，未計每年續牌費又幾千

40歲，我可以負責屌你個老母一次

叫你老母買部噪音分貝機先講嘢啦

叫daddy將間屋轉你名先，隔一排，叫佢同仆街老母搞分居趕你老母出門口。你即時同daddy攞錢上報紙登報同mami割蓆。兩年後daddy正式同仆街老母離婚，一天都光晒。
俾人恐嚇唔洗驚，搵朋友幫拖傾

Good idea

其實間野冇佢名 你又同佢關係唔係好做咩仲要講落去 踢鳩佢走啦屌你老母

自己衫自己洗咪洗好多機？好貴

你地不嬲關係差
唔係咩藍黃問題
唔好乜都拉入黎

如果帖主阿媽同帖主老豆已經冇感情，重已經有個情夫，而帖主同佢老豆關係好，咁叫佢哋離都係為自己老豆著想啫

同你老豆換鎖 你老母已經傻撚左

樓主加油

係絲

無講嘢11年
如果係分房訓既話聽日可以入紙離婚了

只

問題家庭，唔關政治事

半夜偷佢部電話，微信同朋友傳大量反送中圖片，搵人加佢樣。入tg討論。
星期日為表歉意，請佢上深圳玩一日

幫推～～～～～
不過見你深紅老豆竟然咁支持你好意外

係啦

我記得之前睇過， 如果有證據證明間屋唔係夫妻嘅共同資產，好似可以唔使分畀佢。例如如果成層樓都係你老豆喺結婚前買落就唔洗分。
之前阿爸阿媽離婚嘅時候我睇過少少我記得好似係咁。

個套邊到買？

我都係，唉

玩咩game咁嘈啊

真係有心嘅，就同老豆上律師樓搵律師傾下

佢依家就想告你噪音，

下一次呢？

再下一次呢？

如果佢想玩文革式批鬥，將你所有個人資料送中咁又可以點？

搵人上你屋企捉你返大陸都得。

你想玩，就慢慢同佢玩落去。

可換個電子鎖，一有咩冬瓜豆腐就換密碼/係個system入面del咗佢嘅指模。 唔好比實體鎖匙佢。

建議你老豆將名下財產轉晒比你再離婚
利申：9up

幫你推

趕鳩佢走啦，層樓叫你老豆過住俾你先，寫你名，唔怕分身家

琴日人鏈身邊嗰個15歲中三

叫你老豆轉層樓個名係你度 之後同佢離婚啦

Spin乜野呀，理得你紅黃藍絲
講一大論野合理化自己
凌晨點幾兩點打機嘈撚住哂，俾我都屌柒你啦

建議樓主POST你老母張相上黎
比大家屌你老母

諗方法拎到佢手機cap screen 晒所有同情夫既message
之後儲齊證據比你老豆

Whatsapp就Whatsapp web log in 慢慢睇

請容我坦白說一句：你老母正一儍閪

巴打 叫你老豆過層樓比你 離婚 唔好比你老母分樓

其實最重要果點係要離婚
你老豆有乜三長兩短,遺產係屬於配偶
到時你老母真係可以趕你出街

高招呀 或者賣左呢間屋
買過間新既寫樓主名
再叫老豆同老母離婚🤘

你同老豆話佢有幻聽情緒唔穩定送佢入院咪得

樓主可以考慮去驗傷，玩大佢

無證無據 驚閪咩 下次 你報警 話佢拎菜刀想劈你 你好驚 你匿入房報警 佢先識驚放低把刀

屌 你老豆幫你 就夾份屈佢痴線 送佢入青山啦

一定告民事，律師費好那利，叫你老豆唔好理佢，唔好比錢佢就得，律師費由佢自己食，佢睇到張單會自動收皮架啦多數

萬一真係上到庭都唔洗驚，因為實比個法官屌鳩你同你老母，話呢啲咁既濕鳩野都上庭你地係咪on99，然後叫你自己碌去調解唔好哂法官時間
同埋因為你老豆冇比你嘈醒，完全可以搵佢做證人，證明你既噪音水平客觀上唔嘈，完全係你老母on9，基本上冇得輸

長遠黎講，如果樓主冇打算自己申請公屋或者居屋呢，就叫你老豆寫埋你個名落張契到，或者直接轉哂比你，然後同你老母離婚，咁就唔洗同佢分層樓啦

最緊要係你老豆一定要企你呢邊，會盲撐你，咁基本上冇得輸

老豆企你個面 你下次佢掂一掂你都可以話佢襲擊你 識做啦 仲有你應該有能力控制屋企網絡吧 封尻哂佢

你老母狗也不屌

好慘咁仆街你要忍足佢咁多年

你有幾靚先爆鏡啊

屌你老母

接受燥音投訴嘅前題係投訴人必須係一個有常理嘅人。證明到你呀媽呢件事上面痴線/唔合理就ok。

另外樓豬要先等份燥音消減通知書，再跟返條款去做，避免再滋擾到老母就冇事。所謂犯法係收到消減書後都唔改善。可以玩幾日先

又會嘈到淨係嘈醒佢老母，冇嘈醒佢老豆
邊個先係有問題，心照啦

無視佢就得啦 仲答佢

樓G係咪冇自己房 咁慘要出面打機

想知你個套邊到買

你個深紅老母

係錄音唔係録音

笑下 放鬆下

明白 我父母嘅婚姻關係都好麻麻
有時 做仔女嘅真係好無力

重有咩唔明*

岩岩訓醒 自膠

之後樓主連個老豆都無埋....

通姦就唔駛俾贍養費了
然後學偉大既政府 申請禁制令禁制你阿媽出現響你間屋

唔完善 可改進

係咪一定要呢d套？？
我用錫紙包住得唔得？？

我都想知 下個月就要換 唔想換

做轉名啦，轉曬落你度
輕鬆18歲上車

唔好以為轉左名就唔使分畀佢
個官唔係按照說明書黎做野的機器
點解喺離婚前轉名? 你解唔通
離婚後的生活都係個官的重要考量之一
尤其是棲身之所呢一點
將d資產左搬右搬係唔work

有用就唔會啲人嘈音左咁多人都阻止唔到啦 叫你老母慳啲唔好發顛

你唔係以為係真呀，警察耍9佢jar
佢建議你老母告你佢要自己去警局開file，自己搵律師告你
你唔係以為警察開file好似賣保險咁寫好晒比你老母簽個名呀
大媽日日唱歌都未告得入啦
你老母搵律師去報案先算啦

sorry見到笑左

你老母咁燥，有無考慮飲下廿四味或者播下佛教心經洗滌下心靈？

留名推po 等其他手足幫手

就算有勾佬一樣分到層樓

執粒倉 3蚊個

你單野令我諗起我18歲個陣試過出去扔垃圾
無帶鎖匙 之後返到屋企門口 我後父關左門唔比我入
之後我喊住報警 原因同你啊媽一樣咁on9
間公屋我啊媽係屋主 無我後父名
我問啲狗係咪可以趕佢走 佢地話幫我搵社工

sor你篇文打得好有趣 笑咗
同你差不多大都係絲 好難想像呢個年紀就要面對咁嘅嘢 真係辛苦晒絲打

謝謝 晏啲去睇

Cls係咪親生架

學泛民話齋 你要諗下你做左啲咩逼到你老母咁啦

拉私家查你老母出面勾佬，老豆過層樓比你先離婚
攬炒

記得有巴打講過錫紙得
我用過
好撚麻煩

諗下點離婚好過諗單case啦
差佬交差姐

唔該晒你

民事唔係刑事
律政同狗都廢事理你
最好自己settle

氹返老母啦

巴打好慘，屋企有個癲嘅慘過食屎

唔離婚
只換門鎖
有冇得諗

你老母真係好撚仆街

叫樓主老豆將層樓轉落樓主名下
過幾個月再離婚？

唔係3dB一倍？

好過你先啦

幾千蚊vs幾百萬嘅樓，唔駛諗啦吓嘩

認真 同你老豆傾傾先有咩options係手
係時候心狠手辣d

告返佢

轉完名等多幾個月先離
唔明點解老母要同意
老母都冇名係層樓度

你保持緘默
警犬點搵唔到證據唔告你就放返你走

返而係你返返去屋企，可以貼你老母街招揚開件事，你遲早就搬，但你老母又搬唔到，佢傷過你

你老母咩樣 要唔要人同佢通下奸？

「我無野講」就夠

幫佢搞個交友apps 再po佢ID上嚟 得幫你屌你老母 再夾時間叫你老豆搵人捉奸

但要準時呀 唔小心真係入咗，巴打們就一世架喇

我覺得你要同你老豆講下點解整走你阿媽好過

唔駛埋。你老母要有舉證責任，如你的音量分背、有多經常發生。煩擾的根源不是要多次發生的情況。

最好叫老豆立定平安紙，指定你係層樓的受益人，不然的話，萬一有意外不在，層樓就多煩了⋯⋯

P牌嚟講樓主都幾識排版

見到黑警有無屌佢幾句黑警死全家
無就聽訓街

間屋無佢個名 離婚都好有機會分至少一半

樓主再大啲同大錢啲就可以用呢件事屈你老母有精神病 夾手夾腳送佢入精神病院

快啲叫阿爸過左間屋個名俾你先，然後再搞離婚，你老母就冇得分一半間屋

同一住宅內其實無得告，環保處收到單後都會彈

一般嘈音係用summons 告 唔會有duty lawyer

其實就算有奸情，對分身家既影響，係零...
點解大家成日會覺得派左帽，就無得分身家咁好笑...

如果你靚女我可接你來我屋企住下。
仔就算了。

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

藍絲港豬 斷送未來

只要個官覺得女方付出唔夠，就有機會分少d，甚至完全冇得分。照樓主呢個case老豆老母結左咁耐，點都會分身家，但如果證明到佢老母從來都冇盡到一個老母既責任，就可以分少d。證明到佢老母有通姦（係指有性行為）等行為唔多唔少都有幫助，但精神上出軌...真係唔清楚

我鳩up架屌你去搵專業打離婚既律師好過上連登啦

乜同一間屋都告得噪音?
發達了 我想我老婆收聲好耐

cls公司

原來個笑點係呢度

私人地方，你老豆唔告又冇其他街坊告你，叫佢含下先啦

第13條監管嘅係「非住用處所，公眾地方或建築地盤」，而你嗰度係住用處所。適用於你嘅應該係第4同5條。
第13條管嘅包括但不限於商業單位，即係你唔可以用呢條嚟告鳩你同事噪

利申唔係法律意見

笑撚死

首先應去驗DNA先証實係 唔係親生呀媽先？ 揾律師幫老豆搞離婚事務 協助老豆揾個第二條女。聽完你嘅陳述受害人似係你老豆多D。告票及賠塊鏡小問題

去去支那走

同你老豆商量暗地裡轉資產比你包括層樓，之後離婚
btw香港法例好似就算通姦都係分到身家(好似係)
所以趁你老母on99咁咩都唔識，叫你老豆轉移資產比你
快！

其實嘈音條例，唔係用作管理家居聲音，深夜開party 其實冇得告，只能勸喻，以前新聞有講過。

cls
祝你老母早日搬走

no on9 ok?好似鍾意1個人咁係要對方開口先得？
其實你老豆1早都想離婚，係差推動力，支持者
佢對住件垃圾都生活得好苦
你做子女都唔撐佢，好不孝的！
暗地同你老豆密謀啦，唔好比件垃圾有機會分身家

我覺得係警察hea你老母，他們有咩證據話你製造了噪音？

啊？ 原來家庭糾紛狗係會出動架

你老豆轉層樓比你 再淨身出戶 離婚 會唔會慳得番一？

下 原來結黎為呢個 你老母老豆都
同一個唔愛既人住咁多年

搵連登仔開acc撚鳩樓主老母結婚

離婚唔洗俾贍養費有好多橋嘅！末必要用出軌此理由的，最好去律師樓問下師爺仔，有你部署助功應該掂

間屋落邊個名先?

咁搞笑既case唔多 好易揾到你
重要話自己發夢
想比人拉？

學到野

成日覺得識呢啲路數跟本好多事都做得成

想問樓主 係咪20幾年黎 母子關係都係咁差？？
無咩照顧你 定幾時開始大家咁冷漠

你呢個ac唔好再講發夢嗰啲嘢啦，啲狗應該知你係邊個

就咁警察都唔太想理你老母

你老母係咪親生?

我都成日勸我老母同廢物老豆離婚

你係唔係想搵人溝走你個紅底老母？

迫你老豆離婚

呢d case 建議你老豆真係早少少搵定d 黃絲既離婚律師
教定路可以點樣分最少既錢比你阿媽
要好早有鋪排

私人住宅唔包。完

幫推 樓主小心

叫你老母show證據, 你打機過左幾多dB?

佢咁on9 識閪咩

樓主係咪要上庭同老母大戰

Cls 老母 大家支持你 趕佢走 反正你老豆又不滿佢咁多年。呢啲撚樣連虎毒不吃兒既心都無
十足文革紅衛兵
咪當佢老母呢種人
生你唔係大晒

唔知道

如果第13條寫嘅 不包括同一地點內嘅人

真係唔驚

但係我老母好多野講
仲屈鳩我話我趕走佢

咁姐係hea做樓主無有怕

我老母係約40歲、40-44
sorry冇講清楚
冇錯,大陸出世,英文有a-z都唔知

佢一直以為間屋有佢份 我之前同佢講過其實真係冇你名
不過佢唔相信,話想係我fake佢
只可惜尋晚比隻狗一句收左皮

佢係on99嘅 唔會識玩

月入萬四 佢飲食炒散 廣東話比譚仔好少少所以咁掛

未西驚過

寬免商業登記費一年
[2019年4月1日至2020年3月31日]

居屋好難轉名㗎

細個有冇好有心機照顧你先

所以個費變成250，未計中介費：）

所以我係話商業登記唔使錢
唔係成立公司唔使錢呀

笑咗出嚟同時覺得好撚sad
幫唔到咩手，只可講樓主加油

去左朋友屋企住

叫佢返大陸啦

理閪佢咩

你同佢講

攬炒喇 過11點之後大家一齊唔撚好出聲

Btw.你死口唔認你有大聲嘈過

閪知你有冇嘈咩

不過你最好同老豆要有共識

利申：我真係唔知你有冇超過管制分貝

如果冇超過分貝 點告得你入

另外 題外話

屋契呢

我就建議你同你老豆傾傾佢

加埋你名 最好立埋遺囑

如果唔係呢

佢有咩東瓜豆腐

佢老婆會係第一承繼人(好似係)

當然依個係最壞情況

唔係咒佢 只係為最壞情況做準備

幾多dB先？

你老母

可能佢急尿急醒咋

噪音條例告得入都係罰錢嫁啦，通常就嘈親鄰居告呢條，屋企人好難告。

點解40歲會冇小學學歷？大陸落黎？

好彩你仲有個好老豆⋯⋯
幫推，加油絲打

離婚啦仲等，自己仔都告，on9

發夢都估唔到連登竟然會有真絲。